夜晚訓下醒下 秒回一下

有冇人晚晚訓下醒下？晚晚都勁無安全感咁訓感覺生不如死

冇

試吓等到勁眼瞓先瞓啦

試過都冇用 訓唔好跟著今日冇翻學